[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5121)

幫

齊羊

助

近黎豬好多
全日職角細

樓下執3手薯條

日職半0:0 四串1

手腳們呢 執緊薯條？

樓上輸角

反彈

係垃圾桶執緊快樂廚餘
啱先執到杯靚女飲完既珍珠奶茶

仆街 留返d比我

召喚
單雙奇豬(戒角)#213699
手足等你開飯 見到請上水
利申無留名

咩位置

仲有冇珍珠

澳假有無墨勝
最近啲澳假全部下盤

TG個贏先生
連針幾場而家水都唔敢出

白色珍珠

復賽後全下盤 唔理主客

澳假仲有無半大狗唔信邪繼續追半大

抵撚死啦
好地地學人賣料
之前又話死不賣料 賣料死全家又剩咁

屌你訓醒決定專心搵工

今時今日仲咁多傻仔買料

輸下輸下無哂 唔賣料點得

弱如水手都贏兩個下盤

唯一一場
老鼠反cup3-1

跟實得蛇未輸過

係

一開始 絕不賣料
過幾日 放個code出黎 話小小心意 入幾多佢無所謂
再過幾日 開始有不入list料既group
再過幾日 收費

年中見唔少 得啖笑

又做艇又賣料

五位數巴咪正氣

得蛇清泉 有支持開你

放code已經係賣料第一步啦
一見佢放code就知咩料
仲要係群係咁講八狗賣料幾成功

五位巴我老死黎 未爆武肺之前最中意去喜悅玩

一開波話唔賣 後尾賣先柒
又講到幾正氣
後尾係咁講外仔已經知咩料

墨勝fg

想奶

我最respect係佢

我早輪輸到樓都賣埋

求派

有無人鍾意飲啤酒?? 你地鍾意飲咩牌子?

和尚都係

而家除左賣料之外仲有收費教人睇盤

廢鐵半一有冇伏

賭咁大唔差左賣料果幾百

Swhk條撚樣

[

我琴暐咪500蚊一注 豬哂

乜撚野睇盤秘芨，笑死

大圍啤

正，幾香隻味

玩下

有冇啤好過1664 blanc

佢個爐有過百人，一人幾舊水都幾好賺

Jolly sandy

半大

有重心一注可退休

牛旨

你1664係白啤? 白啤我自己覺得ERDINGER 白啤都幾好

啲日乙十一場堆哂係同一個時間
分三四批兩三個時時段都唔得

長期成功角大？

澳職10.5

asahi 最愛

德島半大

要用圓杯先正

我都like

貓叫1.85一跳跳到1.77

都係，我用吳彥祖賣廣告拎住飲果隻，買禮品裝送既

最近發現左日本版 細枝裝>罐裝>大枝裝

夏天因為天氣熱，一般6點先踢，遲啲凍啲先會分時段踢

廢鐵點睇

一定要加冰，勁撚爽

啤酒加冰淡撚哂喎

係咪個個都有隻

朝日

好撚正氣

呢個真 但啤酒杯都好大影響

你地每人比兩蚊我ok?

以前日職係咁，唔知日乙會唔會

asahi
但酒精過敏

又話好忙

通常倒一半另一半留返喺罐用冰座住先

艇仔sales

乜撚野沼津青藍
盛岡仙鶴都嬴唔到

我用開不鏽鋼冰，唔會淡

返乜9啊

會唔會有鐵味

用開隻日本手工水晶杯 飲啤酒一流

主盤回到@2.16
買早左

墨爾本勝利[0/+0.5] 對 布里斯班獅吼[0/-0.5] 買邊隊好?

墨爾本勝利
布里斯班獅吼

落大雨

屌 仲以為我異類 得我鍾意

貓叫準備

有冇圖

咁又唔會

買左主

好彩我冇買
上次要佢中左風

識唔識架 用紙杯飲啤酒最好

又要驗腦 初盤讓一球 cls

有冇人派 今朝兩場美職 誤中假球

佢隻隻都唔同樣
因為真係handmade
係京都買

留馬會ac

蒙古隊烏蘭巴托又係仆街
上次要佢半場就唔入
後半入4粒
今場又識入先

夜訓好處
晏起身skip晒

明明我都好夜訓 但都中撚晒伏

垃圾波

有無主盤手足震緊 回到咁

連續針左差唔多十注，幾時先反底

對家又穿盤 cls ball

乜鳩野0:2

尋晚阿特落飛

雖然今朝真係醒唔到skip哂
但係琴晚嘅意甲都死咗

天鵝 bee 綠雞 動物3串1？

澳假愈回愈愛

1.7幾回撚到2.16

禁屌73控球都唔夠打

無嘢 睇撚錯

黑社會 首爾 對家派錢？

集合啦！動物撚狗會

假到爆同白帽個場有咩分別

有1.7過？

貓叫回飛回到仆街

綠雞定不死了

回定落

不了

和尚有無出水

千葉FG

主一

甲府半全大

搵場波兩邊買晒拎個意頭先

好

推一推

10.5大澳假叫爆區

仲有半個鐘先開波 有冇交嘈下？

屌你老母吹水蛇

屌你老母 今日食左午餐沒有?

✨讓球賠率變動一覽表✨
澳職 三 1 墨爾本勝利 🆚 布里斯班獅吼
開賽時間: 2020-07-29 17:30:00
========
墨爾本勝利(0/+0.5) || 布里斯班獅吼(0/-0.5)
27/07 19:31 || 1.93 ⚽ || 1.83 ⚽
27/07 20:36 || 1.95 🔼 || 1.82 🔽
28/07 17:29 || 2.00 ⏫ || 1.77 ⏬
28/07 20:07 || 2.05 ⏫ || 1.74 ⏬
29/07 12:34 || 2.10 ⏫ || 1.76 🔼
29/07 14:21 || 2.05 ⏬ || 1.80 ⏫
29/07 14:22 || 2.02 🔽 || 1.82 🔼
29/07 14:40 || 1.99 ⏬ || 1.85 ⏫
29/07 16:14 || 2.05 ⏫ || 1.80 ⏬
29/07 16:15 || 2.09 ⏫ || 1.77 ⏬
29/07 16:21 || 2.11 🔼 || 1.75 🔽
29/07 16:24 || 2.16 ⏫ || 1.72 ⏬

揸波強項

澳假

我係

出糧 馬會acc 快

00617371

Jer夠未

食左高質藍店 飽到宜家

好彩收返注絕殺2.5大
屌你老母垃圾沼澤

仲有松屎呢?

唔撚理屌下盤啦
美假啲上盤飛又咪落到閪咁

十幾年仲係到既電話

長期成功角大 衝呀

邊間？

勝利受讓！？

主定客

入番谷未
等緊你復出

澳假重心
半場和 00
無ac無買

Genki Sushi

浸咩？

小弟細細個已經打過無數咁多次

重心 勝利gg

辣椒油好冇？

屌你老母藍c 係食都食板長啦

勝利fg先係 仆街輸入法改我字

Gg fg

收到

知咩料啦

個天比晒提示你

半場主客和係咪穩陣

又同路

點解勝利會受讓

和尚蒲左頭未

千葉fg

因為勝利真係廢
一陣你就會問點解勝利讓得咁淺

自己爬文啦

笑

good game

係咪呢年冇留意澳職 點會唔受讓

你估佢信唔信?

貓叫廢 勝利仲廢

中硬咩

Toivonen去左馬毛

勝利走左托禾倫 入唔到波 呢場一係輸 一係0-0

丞相5.30邊隊

Winteronfire巴 求水

呢條友神經刀黎，廢果時連替補都不如

巴巴係墨勝個陣都幾勁
去左老鼠就hea爆

都係輸 冇分別

即場角大

Yes sir

跟得sir算 最近回勇勁到

大佬早晨

有冇link?

勝利點會唔勝利
獅吼淨係識叫有咩用

今日全日好似唔係好見到和尚

今朝話未有心水

有緣既就會見到

殊

上晝好似話冇乜心水

出左, 半和

等你喔

半主

墨爾本失敗 下盤有冇同路

今朝返緊工. 成日開緊會

大蛇痾尿未

2.5大快上船

叼係真唔係呀

出左？

有無得pin返

笑死

上個post 有架，話唔中就要破地獄

屌你

叻唔切

忽然日乙全部有角買 好撚伏

有冇大波手腳

一齊贏啦手足

不要用替補
試著用後備

你笑乜西？

記得巴打日假好準

我半大

手足加油

和尚好似冇乜信心

想屌你

唔買大波不如唔好賭波

澳假買半細好似穩d

屌你老母死狗公

幾時放sp相j下

一陣大船變咗潛水艇

我有am04 想屌你

依兩日唔中俾人反咬

巴打sick d野

利申 日日追大波 而家執緊2手薯條

下次加密左再放唔想變鐵達尼

食緊3手

你有th啦

勝利咁閪屎

我果邊有shark shark粉分d比你

寧願skip 唔會買細波

半大！

墨勝！

賽前盤
火腿
國米
貓叫

水手咁屎都贏到盤

反左底

勝利！

呢個真 同買角細一樣 要買定平安鐘

食完shark shark 粉 要執多杯2手氣水

貓叫

以為轉賠率係2.5s搞到重覆買多左注

Caped 88

120%假波 我識既水手唔係咁

又贏

勝利定貓叫大船

Gun

半大（1/1）

細波細角贏粒糖 輸間廠

你呢d係咩心態

角大24

半和全和手足

下盤手足

痴撚線踢左兩分鐘都未有角

上半頂住 下半再入

減少申手黨

角大船

針得

主隊禁屌

勝利對貓叫預測戰況
半場 0:0
60分鐘1:0 85分鐘1:1
完場 全場8c

五位巴係不死鳥fans？
場場賣不死鳥

10c起跳la

應該
00HT
11FT
角應該細 9.5S
利申無賭

半和

無賭同路

而家澳職悶撚過俄超

yes sir 下次改進

搵人嗌下交好過啦

收到風 20c完

刷角刷角刷角

M記 fg

勝利禁屌
重現雄風

Cum on

chow廢撚到 半大24

成個女人咁

獅叫條友叫m記

飲緊雨水渣

甲府巴有部署未

佢之前唔錯

立即 角球

來個半客睇過

墨勝穩了 禁屌到

0000
悶到你呢

墨爾本fg 有冇同路

角大可唔可以退飛

墨勝kfc

今日又係動物隊了

各位手腳 澳職仲未開波 起碼要6點先開

1-0

貓叫種廢

1c

你老母又唔連c

.......

10min 1c 90min = c?

鳩買都買3300

0c

麥明c

屌你老母

Blocked

老友好波

點解次次買角大想連c都咁難呀

買勝利個d知唔知勝利出咩人架

大撚樂.....
原來ky話skip
角大24

贏緊半格wo傻9

托禾倫都唔係度 邊識入波？

半格已袋 唔識入波驚咩

6:00波
東京綠茵 對 新潟天鵝 買邊隊好?

東京綠茵
新潟天鵝

有

有爸爸露閪屍

Same road

記得上場都有人咁講

嘩，好撚好笑

問個莊開邊隊

點解咁撚懶都幫

澳假和尚有冇出

買親大角先冇角

222222222222222222222222222222

22222

佢都幾搞笑
18分叫人買 又冇話暫定
30分叫人skip

無甲府巴點買呀

等緊9.5足水

地方的手足需要連c呀

山葉德島甲府失敗丸松鼠 全大

墨勝似樣d

頭先1c前1分鐘已經有2倍9.5

Chow jump 冇攻過門

有了

我睇果下就1.8

隊波4個u18

佢個爐一早講過odds change then skip

成功丸角大？

是鳩但啦 刷角就得

頭g王好耐冇見

個麥當勞幾勁 可惜隊友太廢

我屌你老母頭肢王

起風了

墨勝又射中自己友唔入

我杜！！！

龍門會做野

下半場來個12m玩下先

333333333

333

33333

3

你係傻閪13少？

洗撚攻門咩 一陣學斬木佬個龍送十字碼咪搞掂囉

叫我頭蛇

頭g蛇有冇水

半大又閪

角球角球角球

買咗失敗丸等針

半大只需1分鐘 — 美職

行政會議成員湯家驊認為，當局如果想押後選舉一段較長時間，可以引用《緊急情況規例條例》，或者《預防及控制疾病條例》處理。期間立法會如果有需要召開會議，例如處理施政報告或財政預算案等重要議程，亦可以援引《立法會條例》第11條，於現屆議員任期完結至舉行選舉之前，召開立法會緊急會議。

洗唔洗十三少都可以屌你老母啦

洗完菜，請問半10未

我頭你老母

10左好耐 你球探壞左？

比啲專重

得13少呢個on9仔先會屌我老母 佢弱智我唔會介意

煲埋飯再問

刷角吧屌你老母

墨爾本 入波唔係屌老母

44444444444444

又真 駁唔到

勝利中楣

刷夠角未未上船

幾多角

中楣 柱邊

千葉市頭

係要射咁大力 咁咪中楣囉

屌你-6

多謝跟左對家

同意

點解琴日意甲一個12m都冇
冇12m學咩人踢意甲

推

Chow 啲後衞

即場 墨勝fg 了 2.23

墨勝FG

兩邊後防一擔擔

去咗性交轉運 今鋪層柒硬狗會
660上10k
1:琉球9.5b

澳職半大

同你老母 你最近撈唔掂要番黎r腳趾？

g chi

放低$10跟

Yes買唔買料 比個discount你

又好 咩價位？

日穴亂買

不死鳥和波格

有無巴打知和尚買咩？

2.5企得咁撚硬

勝利fg

買左上盤

角呢笑閪

平手喎

黑蛇超重心

半平喎

半大ok?

asw 不死天我

得！！！

SORRY, 記錯另一場~

屌

天我 大船

Asw天鵝 不死

山雅全和 all in

All in Bee

買唔切

G chi

巳跟對家

日丙果隊秋田乜鳩 讓人1.5球
而家變平半

獅1-0

半大24

好波

準備睇樓

勝利揸住半格踢

一撚定係13 黎

佢係

咪撚停C先

大波賠率硬過石頭

角大獅吼快刷

黃牌數？

又有手耳賤種

山形山神 個youtube live 喺邊到?

釜山偶像 1-0 全北汽車

角大已死

角球半7全9

汽車又撚

靈車又撚狗

5555

澳職而家變左俄超

千葉

買木魚

墨勝個43號廢撚到仆街

汽車又死

立即角球角球角角角球

半大閪完未 真係失控

死都唔落1.5

山神讓波。鬼到7彩

半細全細下盤

咪撚停c先.....
屌你

波台手足需要角球

靈車唔踢盃賽啦
反而首爾唔踢聯賽踢盃賽

66666666666666

666

入埋11.5b驚閪

半主上呀

成功演!!!!!

澳假停一停c俾位我入啦

成功演goallll

怪錯左澳假
10.5點輸

成功丸

食睪丸咁正氣

成功演咁撚勁嘅

勝利今日咁勁

日乙全上盤派100

墨勝肯刷角一定會有回報

成功丸勁到

111111111111111

Lm

半一成功演穿盤十木

我

竟然

又中...

勝利上

咪撚停角呀.....
唔好比佢停.....屌你老母

本身1.99入手墨勝，之後回到2.16

估唔到宜家仲存活緊

今朝已經輸遲左起身補唔到飛

屌你老母德島

粗略估計 通常咁多場日穴 應該會有好多半大

成功

搵一場表演半大得唔得

。

勝利反底

澳職半細下盤穩到...

德島又閪

刷角刷角刷角刷角半8先講

澳假己經變左俄假 唔撚識入波

金仔又準備半大

如果平注買曬日乙半大會點

中！

只可以買大波
唔好對佢有咩期望

好難講，仲有下半場

勝利落到平盤鳥

麥當勞叔叔入未

0-0反乜

向日葵有冇咁撚勁 成日都贏

屌那星...
買左獅吼 踢出黎成隻病貓咁

77777777777777777 咪撚半7先.....

澳假live勝利踢得幾好喎

半7全10

角大易撚到...

話到明貓叫
中咗肺炎嘅貓嚟

轉左領隊，加武肺之後表現差左

求其搵隊入一球收屍得嗝得

勝利入未

千葉勁千葉醒千葉冇得頂

屌入唔撚到澳假角大 一等就刷

3串1 lm

9.5 10.5 舒服

麥當勞叔叔救我

半8好波 突破半7魔咒

lm

無入球王子第一擊
山形山神無入球 @6.5

松鼠goal埋

1.5半細收錢

墨勝fg 100%

但係唔識入波呢

半11試試先.....

我未

無限角 go

不死鳥入未

貪到...下半冰到實一實

買咗10.5s點部署

中角大輸半大....失控..

入定錢

仲追緊數今朝輸檸4

有冇德島苦主

半場和等收錢

頂多咪跳數 未撚驚過

我了

北九州咁勁既

All in 制鐵

笑左8c

FC琉球 1-0 磐田山葉

琉球goalllllll

秋田藍閃電屈撚到

半11好意頭呀

綠茵9.5s

角細輸服
頭幾分鐘買完即刷 睇都唔使睇

山葉落J3啦

天鵝有C未屌你老母

jumped

238蚊一個月包5gb上網

媛交妹輸未

綠雞
松本

FC首爾
半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

千葉頂住 半格都ok

馬會戶口過比你

chow攻到咁都唔入

仆街松鼠
唔追 先黎贏波

千葉入佢

不死鳥咪撚冰c啦

場澳職力做半和

好詩

廢車我dllm

首爾正垃圾！不要買

11 ok?

chow 笑左 浪費左n 個機會

13.5 小好吸引

ht 0:0 8c

北九德島加油

屌到對面仆街

山形山神無入球
肺炎注

有冇人買左新潟天鵝?

屌埋你老母

Gun ed 有甲府就gun

9c

夠義氣球證

有冇廢鐵同路

勝利goalllll

中左賠肺炎？

9

咁低水都買

1:1 12c ft 利申 未來人

9.5 b 半場差d cashed

9.5 10.5 gel得未....

半9 全9?

+1
但47分先開角球
球證買左角大

兩隊加埋射咁多一球都無連輸緊第8口

-1 -2c

百家樂咁賭

今日動物隊又pk了

咁都9c

14.5s有無同路

垃圾首爾 不要買！

Bee比人按屌

豬左100$

半場收錢

拿 gel角撚係gel都應該等到呢d時候先死出黎gel啦

不死鳥快刷啦

幫你gel了

9.5b 點輸

你頭先派左未？

Gel

要左對家

好多巴打搵你

999999

冇人會咁買

HI 大師，早

9c -2

天鵝終於有1c

半客

半9全9

Cup硬喇

bee入未

到時補番10.5s 點輸

HI 尋晚角米既戰友

屌你老虎 肯中未呀

輕鬆啦

不死了88

綠雞都識入波

手耳咩陣

不死

抵啦不死鳥唔撚刷

強

千葉入未

綠雞

隻雀又死尻咗

憑甲巴個名我allin晒590蚊落去甲府2.5b了

手耳都有強陣

買親不死鳥都死哂

15.5 b

半場澳都差唔多開角大

屌你松鼠真係 冇買佢又正氣

現代半和全和

我呢場3格
諗緊仲入唔入14.5 15.5好

京都不買了

千葉入未呀

綠雞2.5b有無得諗
定係搣得飛

半場9個, 仲開14.5

德島cup未

有冇人中左黃蜂伏

youtube有千葉場波睇

伏

買咗fg?

澳假好正 場場買半細

我無了, 只有早飛一注10.5大一齊打氣

有無link

一定爆

扯緊旗屌到援交妹出水

fg同盤

好彩避撚咗死雀

買左不死鳥可以點補

盤田山葉有無可能反杯

1830重心 浦項fg
無ac 無買

等反杯

不死鳥cup未

天鵝已死

全北輸緊

留返d錢驗腦仲好

未入局姐

甲府goalllll

以後見到asw買麵係skip算

係咪又要半大全大了

東京天鵝妹夠未
快撚d刷角啦屌

買都

冇

廢車我真係dllm

點買?

甲府 快俾多兩球

Bee dllm

不死鳥
死了
俾人1-0

不死鳥一定cup到
呢場好有信心 大家唔使叫

櫪木goal

廢車11

甲府!

入左獅吼10.5s點部署好

水戶個龍又送

日乙全部得1粒。笑

繼續買細 掃落去

長買溫泉對家

往積全撚部大 佢呢場唔好彩係細 一定要咀咒

甲府
天我 不死

幾時開始有即場先有得買第一球

動物隊

究竟邊場可以半大到

開到 派10 10 1000

再追細

下場再見

復賽之後差唔多場場半和

等

千葉入佢老母

綠雞死雀松本町田入波呀

澳假14.5s?

甲府大波-1

甲府半大

Me

Payme啦 又要經狗會

先收半大@3.0

111111111111111111111

甲府差一球gel

甲府nba

1:2

甲府
我成個禮拜冇中過半大了

甲府又入

甲府咁就全大

CLS

有冇人賽前14.5

松本屌你老母miss 12m

nba

甲府全客頂到尾ok?

北狗入多幾球

甲府巴勁撚到

半全大收了

甲府NBA

有甲府既波只信甲府巴..

勁中

甲府風林必大勁到

甲府cls

甲府 比多球ok?

天鵝9.5b等死

山神2:1未...

松本仆街死啦去

兩邊妹緊

水戶半大全大gel

點解唯獨德島個場係北韓波

不死鳥cup啦屌

廢車俾多粒黎好喎

同路

真

德島同樣快樂
快d半大

落定街執shark shark粉算

嘩屌廢撚到12m都唔識入

千葉肯入波未

甲府又中

仆你個街瞓撚咗
冇買甲府...

貓叫 天鵝 千葉入未呀

有冇德島半大苦主

有料就唔會降班啦

係咪假波黎架 乜數據都冇

叫都廢撚時叫

成功丸刷未 又冰

明明以前叫 角大鵝

應該未開波架姐

半大師

服撚左不死鳥，完全唔識入波，上場中柱走唔到盤，今場又被撚

跟左甲府半大全大

信念啊 巴打

甲府大波cashed

我買個幾場大球一球都冇

有份踢係唔同d..

墨爾本勝利10c完 10 1 100

水戶真係勁撚到

1

早飛要左黃蜂 入未極重注左

完全同路

師兄琴日個場都未派

ok

松本俾人入啦垃圾

黃蜂成日86分鐘左右先入
撚狗咁撚

一次過抽埋啦咁

首爾場波冇左?

甲府巴點解可以咁屈機係咪喺入面撈

綠雞死雀松本町田開半大呀

比兩粒黎

好啦 祝中啦

內部員工嚟

半9全?

12

咩事

德島0射

365見唔到

德島又玩乜7

快樂足球

德島全員墜海
30分鐘0射

千葉黃蜂入波未

應該未update姐 見向日葵d數據都冇變過

有無貓叫苦主

只存在於曼城

天鵝中肺炎死啦 冇角屌你老母

喊左 水戶x德島 全對家

買定貓糧

抵撚死啦松本 miss 12m

松本山雅屌你老母
miss 12m比人入

隻雀半場和左先啦屌

松本我屌你老母 又信錯

同哂路 一齊加油

松本真係低鳩能

松本

11場日乙得1場半大 J出血

36mins 1c 點玩呀

今日日假係咪諗住爆冷

數據有問題
睇緊live有進攻 有射門 當然打得唔多掂

Bee同雞

唉屌 瞓撚咗冇買到

Bee 你輸埋去啦

垃圾

就係買中甲府 thanks甲府巴🙇🏻‍♂️

Bee可以入未？

德島個場365都無數據

我Bee快入

德島真係唔識買佢

不死了。。。

馬會精選又冇波入

明明上個post已經見到你

町田goal

貓叫 天鵝 千葉入未呀屌你地老母！

失敗丸半大未

bee半和準備好

山神快撚啲啦

係，就係瞓撚咗
屌佢老味

澳假準備半9全12

水戶全北我屌你地老母臭閪

踢緊

北狗入多佢一球啦 垃圾德島黎

千葉 bee入返球黎定下驚先

澳假我要c啊，係c啊

澳假真係好撚白痴

買水戶做乜9阿我屌

bee快入
不死雞快cup
成功丸入多234粒

澳假入2粒未

咪撚停C呀貓叫

北 快

fg!!!!!

澳假-2
山神-2

廢鐵好正氣

屌你垃圾bee 天鵝

10角!

頂實呀 愛媛

傻閪隊黎

不死烏一定cup硬
大家比d信心 唔使驚
買左1比2波膽

好撚悶 買親個啲都唔撚識入波 隔離個啲就係咁入

江原封乜鳩

綠雞不死雀松本町田快手入多粒開半大

北狗快入啦

北狗洲

0:1

仆街.....

🙃☺️

秒輸

墨勝又輸 屌你老母臭閪

Goalllll貓叫

貓叫終於入

麥當勞叔叔！！

111

貓貓

屌你墨勝

禁屌比人入。。。。

點鳩我會買墨勝fg

丨

澳假-1
山神-2

壓線毒料

Chow goallll

都係貓叫贏 卜勝利反唔到底

個龍廢

喵喵goalll

M記勁到

勝利追和啦

Bird 成功演全格 10 2 100

貓叫 天鵝 千葉入未呀
唔屌唔得架屌哂你地老母

得一場半大

睇好墨勝1:1
山神2:1

中。

唔夠力

OK

場場秒goal都冇半大

11111

講撚咗 買墨勝真係傻仔

成功丸秒Goal完冇波入咁仆街

綠雞不死雀松本町田快手入多粒啦

墨勝屌你老母 降班啦 垃圾澳職 班都冇得降

123

獅吼

麥當勞叔叔

東京唔刷角輸埋佢啦

快入波

廢鐵goal了

墨勝憤怒角球

町田今季反底

屌你老尾日乙7場 1球
入多球都唔得咁

1001

我偶像